好無力？唔知做咩好？

TLDR:呢排好辛苦，但我哋要做嘅唔係抱怨現況，而係諗喺現況可以做啲咩，諗到做咩就去做，覺得攰就抖，抖完再返返嚟

見到呢排咁多負面消息，美國大選都冇咩新轉機，打壓愈嚟愈嚴重好辛苦？

但我哋要做嘅唔係抱怨現況，而係諗喺現況可以做啲咩

12港人被囚禁超過百日，聽聞就嚟開庭，我哋實際冇咩可以做到係直接幫佢哋，但其實我哋有好多嘢

Twitter、Reddit線 （就算奶共/直接受中共操縱都好，但擺脫唔到全世界仲有好多人用嘅事實）

叫人轉Mewe，但唔好完全唔用Facebook，因仲有好多人用，嗰啲話轉唔到嘅，當年Myspace轉Facebook都係咁轉啦，點解依家唔得？

TVB(/有線)戰線，依家情況又衰返，可唔可以幫下手？你可能覺得我語氣好差，但呢樣嘢係得你先做到，你唔做，其他人都唔會跟住做

其實依家先係關鍵時刻，唔想成日瞓喺張床度，咁咪做下運動，出唔到街咪拉下筋或者做體能，好過喺度怨天尤人

如果出到街，咁咪喺安全同冇CCTV嘅時候貼文宣，幫襯黃店，呢個時勢唔止藍店，好多黃店都頂唔住

我都係成日好擔心，但係淨係擔心冇用㗎，乜嘢都唔會改變，由最近嘅地方開始做起，最後一定會有改變，要記住你唔係一個人，攰咗可以抖，但抖完我哋隨時歡迎你返嚟。

仲有好多好多嘢可以做，我哋一齊加油

Push

Upup

仲未升lv

史巴po,推

幾時100lv

推

系

未

快啲升

呢度都見到諗兄

不了

push

Why

未做到我想做嘅嘢

Thx op

we fight for our freedom.
the power is belongs to the peoples

from Lin wood

近排都聽人講mewe 但唔知乜黎 冇去留意

堅持講恆心
更講決心
我對香港人有信心

一息尚存

抗爭到底

借位

窗邊行動再起

史萊姆巴
推